邊個Crystal最靚?

馮盈盈

張紋嘉

羅芷君

梁寶琪

邊個Crystal最靚?

馮盈盈

張紋嘉

羅芷君
[img]
2[/img]

梁寶琪

邊個Crystal最靚?

已補圖

依個 雖然係krystal

水晶BB

入黎就係準備講佢

樓主你咪已經排好左囉

我求其排

Oh my crystal，始終她最好

最愛張紋嘉

梁寶琪